何君堯疑犯刑事罪 袁國強：不可單憑一兩個字決定

建制派立法會議員何君堯昨在添馬公園舉行「革走戴耀廷吶喊大會」，指佔中引發起社會「暴動」，同場的屏山鄉鄉事委員會主席曾樹和在台上揚言「搞港獨者必須要殺！」何君堯亦附和高呼「無赦」。何君堯昨再補充「睇吓殺咩啦，殺豬殺狗唔係咩一回事」、「呢啲人唔殺做咩呢？」。今日何接受商台節目訪問時再指要求港獨者即代表要戰爭，在戰爭裏面「殺敵人有咩問題？」何被指涉嫌恐嚇觸犯刑事法，身為律政司司長的袁國強就指，個別言行是否構成刑事法，不可單憑一、兩個字決定。

袁國強今日出席活動後，被問到何君堯及曾樹和是否有可能觸犯恐嚇等刑事罪，他稱不評論個別事件，但認為要睇當時講話者意思，同類情況如法庭要處理時亦要參考有關背景，至於部門是否有進一步行動，亦要依此原則。

大律師兼行會成員湯家驊今早在電台節目表示，何君堯言論可能已觸犯了《公安條例》中的17條b及26條，其中17條b列明，若於公眾聚集中用侮辱或辱罵言辭激發民眾情緒、擾亂公眾秩序，即屬犯法，最高刑罰12個月，而26條則指若鼓吹暴力去殺人或傷害他人身體，最高刑罰2年。但湯家驊認為「殺一個人」可能有兩個意思，「一係真正殺咗佢；二係呢個人唔值得同情，要取締佢」，他稱自己作為旁觀者難判斷何的意思但「覺得係後者」。湯家驊呼籲何君堯作為律師應自重。

屌你老母啦
幾時仆街死呀

最緊要個底夠紅

你移民返你老母個西度啦撚樣

個「奪」字又咩解釋？

港獨都係兩個字咋嘛~

試下普通市民大叫殺強國猿, 何君妖丫
一定拉Q哂
公就你羸, 字就我輸

之前果幾單不誠實使用電腦又點解要告

強國袁死左既話一定要慶祝

慶祝完又點？？

btw
人地話唔定長命過你
到時人地慶祝你班港豬

show blocked user - 12345

重奪?

通常都會，死家人就比較多比較易

開到聲話要睇當時人政治背景

殖民地法官

重奪個奪字係暴力

如果公開講殺狗官會點？

on9

如果我話何君堯呢啲人該殺
咁我有冇犯任何罪行??

坐監

下次改殺入公民廣場

重案組即日上門拉人, 第二日提堂,
老不+刑恐+煽動危害公眾秩序及恐慌 + 再判坐監12個月或以上

港共無條件維護低質建制
其實係將社會挪裂得更深
依家DOJ話何妖可以講殺 下次班示威者會唔識講？

相反如果對象係反共人士既話
警犬不起訴任何人，完

不能網上講咩就去查

有冇人記得有個入境話要立此存照單野

呢條正一食屎狗，如果第二個人講佢就會話只要被恐嚇既人覺得人身安全受威脅就告得

佢地要將所有人歸邊 無論用威權,白色恐怖,利誘等手段推向極左思識
呢班人靠咁樣既功勞上位 但無知愚昧已經極速擴散緊
驟眼睇有好多人仲係繼續不聞不問, 但呢場政治文革風暴點會繼續發大

個 pose做乜鳩

咁個奪字呢？

殺強國猿

屌 玉蓮喪子啦

雙重標準？

奪

首先要有人認自己係狗官

以後恐嚇勒索只要未實踐就唔可以單憑一二個字定罪

而家香港既情況係
反政府犯法->一個月內拉鎖判坐
親政府犯法->"我唔告佢, 咁咪唔算犯法囉, 哈哈"

今天的我打倒昨日的我

殺撚咗隻猿佢

龍門搬出太陽閪

係好憎恨一隻強大國家的猿猴

龍門飄移
正仆街

港獨都係兩個字，我講吓又犯基本法？
屌你老母死黑警都係幾個字
恭喜蔡局長死大仔都係幾個字

佔領中環 正式啟動都係八個字，如果咁樣可以入鼓吹人做犯法事既罪，咁殺無赦更加可以啦

個奪字呢強國袁

當然唔會啦
呢單野冇上到法庭就唔當案例

龍門搬出太空

男子稱炸迪迪尼判社務令 (2007年6月22日 15:24)

男子在網上吹噓要炸「迪迪尼」及美國領事館，徵求製作炸彈方法，被判罰120小時社會服務令及罰款1萬元。

被告林嘉樂(22歲)被控於或約於去年8月26日，在香港向互聯網站「香港討論區」的會員作出虛報，內容對香港的美國總領事館及香港迪士尼樂園的安全引起憂慮。被告承認浪費警力罪，被判罰120小時社會服務令及罰款1萬元。

【案件編號︰KTCC855/07】

有人話要炸迪迪尼都要拉要判啦

強國猿：起訴與否視乎被告身份而定

3條7仲話修補社會裂痕
上任未夠100日已現形

龍門任你搬

信嗰個正 on 9

黑暗

袁

如果貼民主牆「殺晒反港獨嘅人」會點呢？

如果有人唱反調公開話殺反動人士會點

無赦

即刻登報話 殺何君妖 做個真議員啦

辣殺強國猿

信都白痴，仲講修補社會撕裂 真係天真過天真嬌，支共會妥協！？

同梁振英時期根本冇分別

「奪」就一個字「重奪」兩個字

慘得過有人受
打你幾拳扮下好人再打幾拳無限loop
次撚次都總會有人話「畀多機會佢啦」

連湯渣華呢啲轉哂軚嘅撚樣都話有可能犯法
證明真係有問題

殺袁國強

套用何老妖果套咁講"反港獨，殺無赦"
係咪可以玩返班契弟轉頭
佢肯定唔敢告

咁時代廣場果d 咪好冤枉